好掛住前度,可以點..

追返lo

要唔要叫春樹窿

距話同我相處好辛苦

殺左佢

識過另一個

有人追,始終掛住前度

係咁架啦

狠心搵個做水泡囉

有個人喺身邊陪但知自己唔鍾意佢

到發覺自己一個人都唔會太唔開心就即飛

利申：做過水泡

揾下個
唉